OFFER一問

係做center既CS reception既
13K 10AL 翻10點
非專科18FG OK唔OK？

定可以有更好福利

做住先 年尾難揾工呀

我都明
但份工少chur 又遠 要1.5hr

收幾點？

7點

屌都好過我呢份
濕9文員
11k
5.5日
9-6:30（可能要ot)

咁我覺得您直頭要resign la

真心咩

係咪唔好？

人工方面？
如果係我都想再叫高個假

價

bu 文科

13k係正常
但如果要搭個半鐘車去做就唔正常
13k既文職工應該周街都係
樓主有無考慮再搵d近屋企既？
起碼可以慳返d車錢同時間

今年fg應該叫到14k 身邊好多人都有最少14k
非8大 文科